+++
title = "شرایط استفاده"
description = ""
subtitle = ""
lastmod = "2021-10-09T00:00:00"
bg_image = "images/bg/page-title.jpg"
draft = false

[menu.footer]
name = "شرایط استفاده"
weight = 200

+++

# شرایط استفاده

وب سایت {{< param "company.name" >}} واقع در {{< param "company.name" >}} یک اثر دارای حق نسخه برداری متعلق به {{< param "company.name" >}} است. برخی از ویژگی های سایت ممکن است تابع دستورالعمل ها ، شرایط یا قوانین دیگری باشد که در ارتباط با چنین ویژگی هایی در سایت ارسال می شود.

همه این شرایط اضافی ، دستورالعمل ها و قوانین با مراجعه به این شرایط گنجانده شده است.

این شرایط استفاده شرایط و ضوابط قانونی لازم الاجرا را که بر استفاده شما از سایت نظارت می کند ، شرح داده است. با ورود به سایت ، با این شرایط مطابقت دارید و نشان می دهید که از اختیار و ظرفیت ورود به این شرایط برخوردار هستید. برای دسترسی به سایت باید حداقل 18 سال سن داشته باشید. اگر با همه شرایط این شرایط موافق نیستید ، وارد سایت نشوید و یا از آن استفاده نکنید.

این شرایط مستلزم استفاده از داوری (بخش 10.2) به صورت جداگانه برای حل اختلافات و همچنین محدود کردن راه حل های موجود در صورت بروز اختلاف است.

## دسترسی به سایت

**مشروط به این شرایط.** شرکت به شما مجوز غیرقابل انتقال ، غیر انحصاری ، لغو پذیر ، محدود برای دسترسی به سایت را فقط برای استفاده شخصی و غیرتجاری خود می دهد.

**برخی محدودیت ها.** حقوق مورد تأیید شما در این شرایط منوط به محدودیت های زیر است: (الف) شما نباید از سایت فروش ، اجاره ، اجاره ، انتقال ، واگذاری ، توزیع ، میزبانی و یا استفاده تجاری دیگر از سایت استفاده کنید. (ب) شما نباید هر قسمتی از سایت را تغییر دهید ، کارهای مشتق از آن انجام دهید ، از هم جدا کنید ، کامپایل معکوس کنید یا مهندس معکوس کنید ؛ (ج) به منظور ایجاد وب سایت مشابه یا رقابتی ، نباید به سایت دسترسی پیدا کنید. و (د) بجز مواردی که صریحاً در اینجا بیان شده است ، هیچ قسمتی از سایت را نمی توان کپی ، بازتولید ، توزیع ، بازنشر ، بارگیری ، نمایش ، ارسال یا ارسال به هر شکلی یا به هر طریقی کرد مگر اینکه خلاف آن مشخص شده باشد ، هر گونه انتشار ، به روز رسانی یا سایر مواردی که به عملکرد سایت اضافه می شود ، تابع این شرایط است. کلیه حق چاپ و سایر اعلامیه های اختصاصی در سایت باید در تمام نسخه های آن حفظ شود.

این حق را برای خود محفوظ می دارد که سایت را بدون اطلاع قبلی یا بدون اطلاع شما تغییر ، تعلیق یا توقف دهد. شما تأیید کردید که شرکت در قبال هرگونه تغییر ، وقفه یا خاتمه سایت یا بخشی از آن در قبال شما یا شخص ثالث مسئولیتی نخواهد داشت.

**بدون پشتیبانی یا تعمیر و نگهداری.** شما موافقت می کنید که شرکت هیچگونه تعهدی در قبال پشتیبانی شما در رابطه با سایت نخواهد داشت.

بدون احتساب هرگونه محتوای کاربر که ممکن است ارائه دهید ، می دانید که همه حقوق مالکیت معنوی ، از جمله حق چاپ ، ثبت اختراع ، علائم تجاری و اسرار تجاری در سایت و محتوای آن متعلق به تامین کنندگان شرکت یا شرکت است. توجه داشته باشید که این شرایط و دسترسی به سایت هیچگونه حق ، عنوان یا علاقه ای به یا حقوق مالکیت معنوی به شما نمی دهد ، مگر حقوق دسترسی محدود بیان شده در بخش 2.1. شرکت و تأمین کنندگان آن کلیه حقوق محفوظ در این شرایط را برای خود محفوظ می دارند.

## پیوندها و تبلیغات شخص ثالث ؛ سایر کاربران

**پیوندها و تبلیغات شخص ثالث.** این سایت ممکن است حاوی پیوندهایی به وب سایت ها و خدمات شخص ثالث و/یا تبلیغات شخص ثالث باشد. چنین پیوندها و تبلیغات شخص ثالث تحت کنترل شرکت نیست و شرکت هیچ مسئولیتی در قبال پیوندها و تبلیغات شخص ثالث ندارد. شرکت دسترسی به این پیوندها و آگهی های شخص ثالث را فقط برای سهولت شما فراهم می کند و در مورد پیوندها و تبلیغات شخص ثالث بررسی ، تأیید ، نظارت ، تأیید ، حکم یا اظهارنظر نمی کند. شما از کلیه پیوندها و تبلیغات شخص ثالث با مسئولیت خود استفاده می کنید و باید در این کار احتیاط و اختیار مناسب را اعمال کنید. وقتی روی هر یک از پیوندها و تبلیغات شخص ثالث کلیک می کنید ، شرایط و خط مشی های شخص ثالث از جمله حریم خصوصی شخص ثالث و شیوه های جمع آوری داده اعمال می شود.

**سایر کاربران.** هر کاربر سایت به تنهایی مسئول همه و همه محتوای کاربری خود است. از آنجا که ما محتوای کاربر را کنترل نمی کنیم ، شما تأیید می کنید و می پذیرید که ما هیچ مسئولیتی در قبال محتوای کاربر ، چه توسط شما و چه توسط دیگران ارائه نمی دهیم ، نداریم. شما موافقت می کنید که شرکت هیچ گونه مسئولیتی در قبال زیان یا خسارت ناشی از چنین تعاملاتی نخواهد داشت. اگر بین شما و هر کاربر سایت اختلافی وجود داشته باشد ، ما هیچ گونه تعهدی برای مشارکت نداریم.

شما بدینوسیله شرکت و افسران ، کارکنان ، نمایندگان ، جانشینان و مأمورین ما را رها کرده و برای همیشه اخراج می کنید و بدینوسیله از هرگونه اختلاف گذشته ، حال و آینده ، ادعا ، مناقشه ، مطالبه ، حق ، تعهد ، مسئولیت ، صرف نظر کرده و واگذار می کنید. اقدام و علت اقدام از هر نوع و ماهیتی که به طور مستقیم یا غیر مستقیم از سایت بوجود آمده یا بوجود آمده یا مستقیماً یا غیر مستقیم به سایت مربوط می شود. اگر ساکن کالیفرنیا هستید ، بدین وسیله از بخش 1542 قانون مدنی کالیفرنیا در رابطه با موارد فوق صرفنظر می کنید ، که در آن آمده است: "آزادی عمومی شامل دعاوی نمی شود که طلبکار نمی داند یا مشکوک است که به نفع او وجود دارد زمان اجرای آزادی ، که اگر توسط او شناخته شده باشد باید بر تسویه حساب وی با بدهکار تأثیر مهمی گذاشته باشد."

**کوکی ها و چراغ های وب.** مانند هر وب سایت دیگری ، {{<param "company.name">}} از «کوکی ها» استفاده می کند. این کوکی ها برای ذخیره اطلاعات شامل ترجیحات بازدیدکنندگان و صفحات وب سایت مورد استفاده بازدیدکنندگان یا بازدیدکنندگان استفاده می شود. این اطلاعات برای بهینه سازی تجربه کاربران با سفارشی سازی محتوای صفحه وب ما بر اساس نوع مرورگر بازدیدکنندگان و/یا سایر اطلاعات استفاده می شود.

## سلب مسئولیت

این سایت بر اساس "همانطور که هست" و "در دسترس است" ارائه می شود و شرکت و تامین کنندگان ما صراحتا از هرگونه ضمانت و شرایط از هر نوع اعم از صریح ، ضمنی یا قانونی ، از جمله کلیه ضمانت ها یا شرایط تجاری بودن ، خودداری می کنند. ، تناسب برای یک هدف خاص ، عنوان ، لذت آرام ، دقت ، یا عدم نقض. ما و تأمین کنندگان ما تضمین نمی کنیم که سایت الزامات شما را برآورده می کند ، به طور مداوم ، به موقع ، ایمن و بدون خطا در دسترس خواهد بود ، یا دقیق ، قابل اعتماد ، عاری از ویروس یا سایر کدهای مضر ، کامل ، قانونی است ، یا ایمن اگر قوانین قابل اجرا به هرگونه ضمانت در رابطه با سایت نیاز داشته باشند ، مدت زمان چنین ضمانت نامه هایی از تاریخ اولین استفاده به نود (90) روز محدود می شود.

برخی از حوزه های قضایی اجازه حذف ضمانت نامه های ضمنی را نمی دهند ، بنابراین ممکن است استثناء فوق در مورد شما اعمال نشود. برخی از حوزه های قضایی محدودیتی در مدت زمان ضمانت ضمنی اجازه نمی دهند ، بنابراین ممکن است محدودیت فوق در مورد شما اعمال نشود.

## محدودیت مسئولیت

در حداکثر میزان مجاز توسط قانون ، در هیچ موردی شرکت یا تأمین کنندگان ما در قبال هرگونه سود از دست رفته ، داده های از دست رفته ، هزینه های خرید محصولات جایگزین یا هرگونه غیر مستقیم ، مهم ، مثال زدنی ، اتفاقی در قبال شما یا شخص ثالث مسئولیتی ندارند. خسارت های ویژه یا تنبیهی ناشی از یا مربوط به این شرایط یا استفاده شما ، یا ناتوانی در استفاده از سایت حتی اگر به شرکت درباره احتمال چنین خسارت هایی اطلاع داده شود. دسترسی به سایت و استفاده از آن به صلاحدید و خطر شما است و شما مسئول هرگونه صدمه به دستگاه یا سیستم رایانه ای خود یا از دست رفتن داده های ناشی از آن هستید.

به حداکثر میزان مجاز توسط قانون ، صرف نظر از موارد خلاف مندرج در اینجا ، مسئولیت ما در قبال شما در قبال هرگونه خسارت ناشی از این قرارداد یا مرتبط با آن ، در هر زمان حداکثر به پنجاه دلار آمریکا (50 دلار آمریکا) محدود می شود. وجود بیش از یک ادعا این محدودیت را افزایش نمی دهد. شما موافقت می کنید که تأمین کنندگان ما هیچ گونه مسئولیتی ناشی از این قرارداد یا مربوط به آن را ندارند.

برخی از حوزه های قضایی محدودیت یا حذف مسئولیت خسارت های احتمالی یا احتمالی را مجاز نمی دانند ، بنابراین محدودیت یا محرومیت فوق ممکن است در مورد شما اعمال نشود.

**شرایط و فسخ.** بر اساس این بخش ، این شرایط تا زمانی که از سایت استفاده می کنید به قوت خود باقی است. ما ممکن است حقوق شما را برای استفاده از سایت در هر زمان به هر دلیلی بنا به صلاحدید خود تعلیق یا خاتمه دهیم ، از جمله برای هرگونه استفاده از سایت در نقض این شرایط. پس از پایان حقوق شما تحت این شرایط ، حساب شما و حق دسترسی و استفاده از سایت بلافاصله خاتمه می یابد. شما درک می کنید که هرگونه فسخ حساب شما ممکن است شامل حذف محتوای کاربری شما مرتبط با حساب شما از پایگاه های داده زنده ما باشد. شرکت هیچ گونه مسئولیتی در قبال شما در قبال فسخ حقوق شما تحت این شرایط نخواهد داشت. حتی پس از پایان حقوق شما تحت این شرایط ، مفاد زیر این شرایط باقی می ماند: بخشهای 2 تا 2.5 ، بخش 3 و بخشهای 4 تا 10.

## سیاست حق نسخه برداری

شرکت به مالکیت معنوی دیگران احترام می گذارد و از کاربران سایت ما می خواهد همین کار را انجام دهند. در رابطه با سایت ما ، ما سیاستی را اتخاذ کرده ایم که به قانون کپی رایت احترام می گذارد و شامل حذف هرگونه مطالب متخلف و خاتمه کاربران سایت آنلاین ما می شود که مکرراً از حقوق مالکیت معنوی ، از جمله حقوق کپی رایت ، نقض می شوند. اگر فکر می کنید که یکی از کاربران ما ، از طریق استفاده از سایت ما ، به طور غیرقانونی کپی رایت (ها) اثر را نقض می کند و مایل است مطالبی که ظاهراً نقض شده اند حذف شوند ، اطلاعات زیر را در قالب یک اعلان کتبی (مطابق تا 17 U.S.C. &sect; 512 (ج)) باید به نماینده حق نسخه برداری تعیین شده ما ارائه شود:

- امضای فیزیکی یا الکترونیکی شما ؛
- شناسایی آثار (های) دارای حق چاپ که ادعا می کنید نقض شده اند ؛
- شناسایی مطالبی که در سرویس های ما وجود دارد و شما ادعا می کنید نقض شده است و از ما درخواست حذف آنها را دارید.
- اطلاعات کافی برای یافتن چنین مطالبی به ما امکان می دهد.
- آدرس، شماره تلفن و آدرس ایمیل شما؛
- بیانیه ای مبنی بر حسن نیت شما مبنی بر اینکه استفاده از مطالب قابل اعتراض توسط مالک حق چاپ ، نماینده آن یا طبق قانون مجاز نیست. و
- بیانیه ای که اطلاعات موجود در اعلانات دقیق است و تحت مجازات دروغ است ، یا شما صاحب حق چاپ هستید که ادعا شده است نقض شده است یا مجاز به نمایندگی از طرف صاحب حق چاپ هستید.

لطفاً توجه داشته باشید که مطابق با 17 U.S.C. § 512 (f) ، هرگونه ارائه نادرست از واقعیت با اهمیت در یک اطلاع رسانی کتبی ، به طور خودکار طرف شکایت را در قبال هرگونه خسارت ، هزینه و هزینه های وکالت متحمل شده در ارتباط با اعلان کتبی و ادعای نقض حق نسخه برداری ، متحمل مسئولیت می کند.

## عمومی

این شرایط گاه به گاه مورد تجدید نظر قرار می گیرد و اگر تغییرات اساسی انجام دهیم ، ممکن است با ارسال یک ایمیل به شما به
آخرین آدرس ایمیلی که به ما ارائه کرده اید و/یا با ارسال آشکار تغییرات در ما ، به شما اطلاع دهیم. سایت. شما مسئول ارائه
آخرین آدرس ایمیل خود به ما هستید. در صورتی که آخرین آدرس ایمیلی که به ما ارائه کرده اید معتبر نباشد ، ارسال ایمیل حاوی
چنین اطلاعیه ای از طرف ما ، با این وجود ، اخطار موثری در مورد تغییرات شرح داده شده در اعلان خواهد بود. هرگونه تغییر در
این شرایط در اولین سی (30) روز تقویمی پس از ارسال اعلان ایمیل به شما یا سی (30) روز تقویمی پس از ارسال اخطار تغییرات در
سایت ما ، موثر خواهد بود. این تغییرات بلافاصله برای کاربران جدید سایت ما مثر خواهد بود. استفاده مداوم از سایت ما پس از
اطلاع از چنین تغییراتی باید نشان دهنده تایید شما از این تغییرات و موافقت با شرایط و ضوابط این تغییرات باشد.

**حل اختلاف.** لطفاً این توافقنامه داوری را با دقت بخوانید. این بخشی از قرارداد شما با شرکت است و بر حقوق شما تأثیر می گذارد. این شامل رویه هایی برای داوری اتصال اجباری و چشم پوشی از اقدام کلاس است.

**قابلیت استفاده از موافقتنامه داوری.** کلیه دعاوی و اختلافات مربوط به شرایط و یا استفاده از هر محصول یا خدماتی که توسط شرکت ارائه می شود و به صورت غیررسمی یا در دادگاه های کوچک قابل حل نیست ، باید با داوری الزام آور به صورت جداگانه حل شود. تحت شرایط این قرارداد داوری. مگر اینکه توافق دیگری صورت گرفته باشد ، کلیه مراحل داوری باید به زبان انگلیسی انجام شود. این توافقنامه داوری برای شما و شرکت و هر شرکت تابعه ، وابسته ، نماینده ، کارمند ، سلف قبلی ، جانشینان و واگذارندگان ، و همچنین همه کاربران مجاز یا غیر مجاز یا ذینفعان خدمات یا کالاهایی که تحت شرایط ارائه می شوند ، اعمال می شود.

**الزام اخطار و حل و فصل اختلافات غیررسمی.** قبل از اینکه هر یک از دو طرف درخواست داوری کنند ، طرف باید ابتدا یک اعلامیه کتبی از اختلاف را به طرف دیگر ارسال کند که ماهیت و اساس ادعا یا اختلاف و تسکین درخواستی را شرح دهد. اطلاعیه ای به شرکت باید به آدرس: _{{< param "company.address" >}}_ ارسال شود. پس از دریافت اعلان ، شما و شرکت ممکن است سعی کنید ادعا یا اختلاف را به صورت غیررسمی حل کنید. اگر شما و شرکت ظرف سی (30) روز پس از دریافت اعلان ، ادعا یا اختلاف را حل نکنید ، هر یک از طرفین می توانند داوری را آغاز کنند. مبلغ هرگونه پیشنهاد تسویه حساب توسط هر طرفی را نمی توان برای داور اعلام کرد تا زمانی که داور مبلغ جایزه ای را که هر یک از طرفین حق آن را دارد تعیین کرد.

**قوانین داوری.** داوری باید از طریق انجمن داوری آمریکا آغاز شود ، ارائه دهنده حل اختلاف جایگزین که داوری را مطابق این بخش ارائه می دهد. اگر AAA برای داوری در دسترس نباشد ، طرفین باید در انتخاب ارائه دهنده ADR جایگزین توافق کنند. قوانین ارائه دهنده ADR باید بر همه جنبه های داوری حاکم باشد مگر در مواردی که این قوانین با شرایط مغایرت داشته باشد. قوانین داوری مصرف کننده AAA حاکم بر داوری بصورت آنلاین در آدرس adr.org یا با شماره AAA به شماره 1-800-778-7879 موجود است. داوری باید توسط یک داور واحد و خنثی انجام شود. هرگونه ادعا یا اختلافاتی که مبلغ کل جایزه مورد نظر کمتر از ده هزار دلار آمریکا (1000000 دلار آمریکا) باشد ، می تواند از طریق داوری الزام آور غیر ظاهر ، به اختیار طرفی که خواهان تسکین است ، حل شود. برای دعاوی یا اختلافاتی که مبلغ کل جایزه مورد نظر ده هزار دلار آمریکا (1000000 دلار آمریکا) یا بیشتر است ، حق رسیدگی توسط قواعد داوری تعیین می شود. هر جلسه ای در محلی در فاصله 100 مایلی محل اقامت شما برگزار می شود ، مگر اینکه شما خارج از ایالات متحده اقامت داشته باشید و مگر اینکه طرفین در غیر این صورت توافق کنند. اگر در خارج از ایالات متحده اقامت دارید ، داور باید تاریخ ، زمان و مکان هرگونه جلسه شفاهی را به اطلاع طرفین برساند. هرگونه حکمی در مورد رای داور می تواند در هر دادگاه صلاحیت دار ثبت شود. اگر داور به شما جایزه ای بدهد که بیشتر از آخرین پیشنهاد تسویه حساب است که شرکت قبل از شروع داوری به شما داده بود ، شرکت مبلغ بیشترین مبلغ یا 2500.00 دلار را به شما پرداخت می کند. هریک از طرفین هزینه ها و وجوه مربوط به داوری خود را متحمل می شود و باید سهم مساوی از هزینه ها و هزینه های ارائه دهنده ADR را بپردازد.

**قوانین اضافی برای داوری مبتنی بر ظاهر.** اگر داوری بر اساس ظاهر انتخاب شود ، داوری باید از طریق تلفن ، آنلاین و/یا فقط بر اساس ارسال های کتبی انجام شود. روش خاص باید توسط طرفی که داوری را آغاز می کند انتخاب شود. داوری شامل هیچگونه حضور شخصی طرفین یا شاهدان نمی شود مگر اینکه طرفین به نحو دیگری توافق کرده باشند.

**محدودیت های زمانی.** اگر شما یا شرکت داوری را دنبال می کنید ، اقدام داوری باید در محدوده قانون محدودیت ها و در هر مهلتی که تحت قوانین AAA برای ادعای مربوطه اعمال می شود ، آغاز و یا درخواست شود.

**اختیارات داور.** در صورت شروع داوری ، داور در مورد حقوق و تعهدات شما و شرکت تصمیم گیری می کند و اختلاف با هیچ موضوع دیگری ادغام نمی شود و یا به هیچ مورد یا طرف دیگری ملحق نمی شود. داور باید این اختیار را داشته باشد که به کلیه یا قسمتی از دعاوی تقاضانامه دهد. داور این اختیار را دارد که خسارت های پولی را جبران کند و هرگونه درمان یا کمک غیر پولی را که طبق قوانین قابل اجرا ، قوانین AAA و شرایط در اختیار افراد قرار می گیرد ، اعطا کند. داور باید حکم کتبی و بیانیه ای از تصمیم را صادر کند که یافته ها و نتیجه گیری های اساسی را که بر اساس آن تصمیم گیری شده است شرح دهد. داور از همان اختیاراتی برخوردار است که به عنوان یک قاضی در دادگاه می تواند به طور انفرادی به دادگاه کمک کند. رای داور برای شما و شرکت نهایی و لازم الاجرا است.

**چشم پوشی از محاکمه هیئت منصفه.** طرفین در اینجا از حقوق مشروط و قانونی خود برای رفتن به دادگاه و محاکمه در مقابل قاضی یا هیئت منصفه صرف نظر می کنند ، در عوض انتخاب می کنند که همه دعاوی و اختلافات باید با داوری تحت این داوری حل شود. توافق. روشهای داوری به طور معمول محدودتر ، کارآمدتر و ارزان تر از قوانین قابل اجرا در دادگاه هستند و مشمول بررسی بسیار محدودی از سوی دادگاه می شوند. در صورت بروز هرگونه دعوای حقوقی بین شما و شرکت در هر ایالت یا دادگاه فدرال با شکایت برای تخلیه یا اجرای حکمیت داوری یا در غیر این صورت ، شما و شرکت از کلیه حقوق محاکمه منصرف می شوید ، در عوض تصمیم بگیرید که اختلاف حل شود توسط قاضی

**چشم پوشی از کلاس یا اقدامات تلفیقی.** همه دعاوی و اختلافات در محدوده این قرارداد داوری باید به صورت جداگانه داوری یا دعوا شوند و نه به صورت کلاس ، و ادعاهای بیش از یک مشتری یا کاربر قابل داوری نیست یا دعوای مشترک یا تلفیق با مشتریان هر مشتری یا کاربر دیگر.

**محرمانه بودن** همه جنبه های داوری باید کاملاً محرمانه باشد. طرفین توافق می کنند که محرمانه بودن خود را حفظ کنند مگر اینکه قانون به نحو دیگری مقرر کرده باشد. این پاراگراف نباید طرفی را از ارائه هرگونه اطلاعات لازم برای اجرای این موافقتنامه ، اجرای حکمیت داوری ، و یا جلب کمک های منعقده یا عادلانه به دادگاه حقوقی منع کند.

**قابلیت جداسازی.** اگر هر قسمت یا بخشی از این موافقتنامه داوری طبق قانون توسط دادگاه صلاحیت دار معتبر یا غیرقابل اجرا تشخیص داده شود ، آن قسمت یا قسمتهای خاص از هیچ گونه تأثیر و تأثیری برخوردار نخواهد بود و باید قطع شود و باقیمانده موافقتنامه به قوت خود باقی است.

**حق چشم پوشی.** هر یک یا همه حقوق و محدودیت های مندرج در این موافقتنامه داوری ممکن است توسط طرفی که ادعا علیه آن ادعا شده است ، سلب شود. چنین معافیتی نباید بخش دیگری از این موافقتنامه داوری را لغو یا تحت تأثیر قرار دهد.

**بقای توافقنامه.** این قرارداد داوری از خاتمه روابط شما با شرکت دوام خواهد آورد.

**دادگاه دعاوی کوچک.** با این وجود موارد فوق ، شما یا شرکت ممکن است در دادگاه دعاوی کوچک اقامه دعوی کنید.

**امداد مساوی اضطراری.** به هر حال ، هر یک از طرفین ممکن است به منظور حفظ وضعیت موجود در انتظار داوری ، از یک دادگاه ایالتی یا فدرال درخواست کمک عادلانه عادلانه کند. درخواست اقدامات موقت به منزله چشم پوشی از حقوق و تعهدات دیگر تحت این موافقتنامه داوری تلقی نمی شود.

**ادعاهایی که مشمول داوری نمی شوند.** با وجود موارد فوق ، ادعای افترا ، نقض قانون کلاهبرداری و سوء استفاده از رایانه و نقض یا سوء استفاده از حق ثبت اختراع طرف مقابل ، حق چاپ ، علامت تجاری یا اسرار تجاری مشمول این داوری نخواهد بود. توافق.

در هر شرایطی که موافقتنامه داوری فوق به طرفین اجازه دعوا در دادگاه را بدهد ، بدین وسیله طرفین موافقت می کنند که برای چنین اهدافی تسلیم صلاحیت شخصی دادگاههای واقع در شهرستان هلند ، کالیفرنیا شوند.

این سایت ممکن است تابع قوانین کنترل صادرات ایالات متحده باشد و ممکن است مشمول مقررات صادرات یا واردات در سایر کشورها باشد. شما موافقت می کنید که هیچ گونه اطلاعات فنی ایالات متحده که از شرکت به دست آمده یا به طور مستقیم یا غیرمستقیم صادر یا مجدداً منتقل نشود ، و یا محصولاتی که از این داده ها استفاده می کنند ، برخلاف قوانین یا مقررات صادرات ایالات متحده باشد.

آدرس شرکت در آدرس 10.8 واقع شده است. اگر ساکن کالیفرنیا هستید ، می توانید شکایات خود را به واحد کمک به شکایات بخش کالاهای مصرفی اداره امور مصرف کنندگان کالیفرنیا با تماس کتبی با آنها در 400 R Street ، Sacramento ، CA 95814 یا تلفن (800) گزارش دهید. ) 952-5210.

**ارتباطات الکترونیکی.** ارتباطات بین شما و شرکت از ابزارهای الکترونیکی استفاده می کند ، خواه از سایت استفاده کنید یا برای ما ایمیل بفرستید ، یا اینکه اعلانات شرکت در سایت ارسال می شود یا از طریق ایمیل با شما ارتباط برقرار می کند. برای اهداف قراردادی ، شما (الف) رضایت می دهید که از شرکت به صورت الکترونیکی ارتباطات دریافت کنید. و (ب) موافقت می کند که کلیه شرایط و ضوابط ، موافقت نامه ها ، اعلامیه ها ، افشاگری ها و سایر ارتباطاتی که شرکت به شما ارائه می دهد به صورت الکترونیکی هرگونه تعهد قانونی را که چنین ارتباطاتی در صورت چاپ نسخه ای باشد برآورده می کند.

**کل شرایط.** این شرایط تمام توافقنامه بین شما و ما در مورد استفاده از سایت را تشکیل می دهد. کوتاهی ما در اعمال یا اجرای هرگونه حق یا مفاد این شرایط ، به منزله چشم پوشی از این حق یا مقررات نخواهد بود. عناوین بخش در این شرایط فقط برای سهولت است و هیچ اثر حقوقی یا قراردادی ندارد. کلمه "شامل" به معنی "شامل بدون محدودیت" است. اگر هر یک از مفاد این شرایط نامعتبر یا غیرقابل اجرا به نظر برسد ، سایر مفاد این شرایط بدون هیچ گونه خدشه ای خواهد بود و مقررات نامعتبر یا غیرقابل اجرا اصلاح شده تلقی می شوند به طوری که در حداکثر میزان مجاز توسط قانون معتبر و قابل اجرا است. رابطه شما با شرکت رابطه یک پیمانکار مستقل است و هیچ یک از طرفین نماینده یا شریک طرف دیگر نیستند. این شرایط ، و حقوق و تعهدات شما در اینجا ، ممکن است بدون رضایت کتبی قبلی شما توسط شما واگذار ، تفویض ، تفویض یا به نحوی دیگر منتقل نشود ، و هرگونه واگذاری ، قرارداد فرعی ، تفویض یا انتقال در نقض موارد فوق باطل و خالی. شرکت ممکن است آزادانه این شرایط را واگذار کند. شرایط و ضوابط مندرج در این شرایط برای تعیین کنندگان الزام آور است.

**حریم خصوصی شما.** لطفاً سیاست حفظ حریم خصوصی ما را بخوانید.

**حق چاپ/اطلاعات علائم تجاری.** حق چاپ ©. همه حقوق محفوظ است. همه علائم تجاری ، آرم ها و علائم خدمات نمایش داده شده در سایت ، مالکیت ما یا اموال سایر اشخاص ثالث است. شما مجاز به استفاده از این مارک ها بدون رضایت کتبی قبلی ما یا رضایت شخص ثالثی نیستید که ممکن است دارای علائم باشد.

## اطلاعات تماس

اگر سوالی در این مورد دارید شرایط و ضوابط ، می توانید [با ما تماس بگیرید](/fa/contact).

نسخه 1.0
